移民定係留係香港繼續抗爭？

是咁的，小弟搵到途經可以移民去加拿大，但係又唔想咁就放棄香港 求意見

帶埋我走

呢度離唔開支那，仲要聽支歌
有得走扮咩啊？

可否指點下你有咩途徑？

😔 移倒就移， 但抗爭繼續，喺網上幫手做文宣同Click ，Like ，Share， 同埋喺Twitter 戰線幫手.....